男士用咩 護膚品牌好？

成日游水教水 皮膚老化得好快，有冇咩牌子好用 ，可以一日到黑keep住茶

游一游乜都甩曬

你教小朋友定大人

都有教 做咩？

想學。。。。

頂唔順今日去左美容院 幫我推走晒d死皮
按摩埋隻眼 full多個mask 訓到勁爽
先收我200蚊真係勁抵

LAB 最屈機呢隻

Hello👋🏻👋🏻😁😁
我是游泳教練Jack Leung （66977790）
有沒有興趣學游泳🏊 私教?
如果有其他朋友想學游水 ，
方便的話可以介紹一下嗎 ？謝謝 😁🙏🏻
💥如果成功介紹新朋友
可以送30分鐘試堂比新學生🤗🤗
一人單對單教學$300一小時
👬兩人同行$380一小時
👨‍👦‍👦三人同行$450一小時

戰 原來係上黎R撈
想上黎搵食就過主啦屌你老母

我認我係好勤力搵錢賺錢嫁
好多女女都讚我好上進

太貴 唔值得

做一個見得下人/靚嘅男仔真係好貴

見隔離post 用sk ll 完來成1000幾銀一枝
到底3 400一枝 同 1000幾一枝既效果差距有幾大？